有冇人投資開altcoin? 點睇QTUM and SXP

留低個TG，一齊交流下

Push